\documentclass[
% opciók nélkül: egyoldalas nyomtatás, elektronikus verzió (fekete linkek)
% twoside,     % kétoldalas nyomtatás
% colorlinks,  % elektronikus verzió (színes linkek)
% tocnopagenum,% oldalszámozás a tartalomjegyzék után kezd?dik
]{thesis-ekf}
\usepackage[T1]{fontenc}
\PassOptionsToPackage{defaults=hu-min}{magyar.ldf}
\usepackage[magyar]{babel}
\footnotestyle{rule=fourth}
\usepackage{natbib}
\setcitestyle{aysep={}}

\begin{document}
\institute{Matematikai és Informatikai Intézet}
\title{Angular mobil framework bemutatása}
\author{Gór Milán\\PTI BSC Lev.}
\city{Eger}
\date{2019}
\maketitle

\tableofcontents

\chapter*{Bevezetés}
A dokumentum célja, bemutatni az \textbf{AngularJS} és a \textbf{NativeJS} által közösen létrehozott keretrendszert melyet a köztudatban csak \textbf{Angular Mobile Framework} ként említenek. A keretrendszert azért hozták létre, hogy platform függetlenül lehessen mobil applikációkat létrehozni, és egyszerûen lehessen az applikációknak grafikus felületet készíteni. Az egész keretrendszer \textbf{Javascript} alapokon fekszik.
\newline Célom hogy röviden és tömören bemutassam a keretrendszer használatát valamint el?nyeit és hátrányait.

\chapter{Fejezet címe}
\section{Szakasz címe}
\subsection{Alszakasz címe}
Lórum ipse olyan borzasztóan cogális patás, ami fogás nélkül nem varkál megfelgel?en. A vandoba hét matlan talmatos ferodika, amelynek kapárását az izma migálja. A vandoba bulái közül ,,zsibulja'' meg az izmát, a pornát, valamint a m?vést és vátog a vandoba buláinak vókáiról. Vókája a raktil prozása két emen között. Évente legalább egyszer csetnyi pipecsélnie az ement, azon fongnia a láltos kapárásról és a nyákuum böllésérül.

A vandoba ninti és az emen elé red?zi a szamlan radalmakan érvést. Az ement az izma bamzásban -- a hasás szegeszkéjével logálja össze --, legalább 15 nappal annak pozása el?tt. Az ement össze kell logálnia akkor is, ha azt az ódás legalább egyes bamzásban, a reszt? billetével hásodja.
\cite[3.~fejezet]{Gyorffy}

Lórum ipse olyan borzasztóan cogális patás, ami fogás nélkül nem varkál megfelel?en. A vandoba hét matlan talmatos ferodika, amelynek kapárását az izma migálja. A vandoba bulái közül ,,zsibulja'' meg az izmát, a pornát, valamint a m?vést és vátog a vandoba  buláinak vókáiról. Vókája a raktil prozása két emen között. Évente legalább egyszer csetnyi pipecsélnie az ement, azon fongnia a láltos kapárásról és a nyákuum böllésér?l.
\cite[]{Gyorffy,Juhasz}

\section {Fejezet2 section}
\subsection{fejezet2 subsection}
dfgsdfgsdfgsdfgsdfg
sdfg
sdg
sd
gsdg
sdg

\begin{thebibliography}{}
\bibitem[Bóna(1998)]{Bona}
Bóna István 1998. \emph{Az Árpádok korai várai}. Ethnica Kiadó. Debrecen.
\bibitem[Györffy(1970)]{Gyorffy}
Györffy György 1970. \emph{A honfoglaló magyarok települési rendjér?l}. Archeologiai Értesít? 97: 191--242.
\bibitem[Juhász(1988)]{Juhasz}
Juhász Dezs? 1988. \emph{A magyar tájnévadás}. Nyelvtudományi Értekezések 126. Akadémiai Kiadó. Budapest.
\end{thebibliography}
\end{document}